下次見到狗隻落單 唔好打 俾佢走

有警察被圍受傷 好似沙田俾人圍住打果個 好多中間立場雖理解但接受唔到
最近有個phone in話柒婆想有人入浩園 意思係想有狗因公而死 無論佢係大鳩我地定點 如果真係有狗重傷 柒婆一定會煲大嚟做 到時我地就唔再屬於弱嘅一方
我知有好多手足受傷 嚴重嘅都有 想報牛 我都想 但你要知全世界都望緊我地點樣雞蛋對高牆 係行動時分析後果 唔好衝動 死咗隻狗 真係會唔同風向
而家散仔協會已有明顯不滿 出埋聲明 俾人打嘅都係便衣 有可能係想推佢地出嚟死
我地要推倒強權 並不是要人民vs人民 雖然佢地唔係站係我地同一陣線 亦係擋住強權面前嘅condom 但記住 我地唔好俾柒婆分化抗爭對象
重申5大訴求 不撤不散 香港加油!

4肢殘廢is ok 致命位唔好打

頭啊 心臟位啊 果啲就唔好 斷手可以

係丫
一唔小心 打死隻狗 好大件事